建議黑警真係睇睇自己是否有精神病

mon post狗，你自己都要睇精神科啦